撐電鋸人同保 Ted 派一樣幫人奶袋底

電鋸人個劇情好撚垃圾，以下用5隻字完整劇透

打六常 -> 殺六常 -> 六常死曬 -> 完了六常

唔比劇透

真